覺唔覺人愈大買野會開始唔睇價錢？

當然唔係指貴野 我意思係例如去到7仔買野飲 以前仲係細路時只會買特價野 但去到宜家出左黎做野 想飲咩就拎 價錢都唔會睇下 有無出左黎做野既巴絲有同感 可能辛苦完一日想對自己好d

錢係搵唔哂

事實
成日都諗返工咁辛苦
飲野
食飯
都無咩特別點計講真

最緊要自己開心，無謂為少少嘢就住就住